有無辦法死後令屍身完全無痕殘留？

以前有人話過
有人係屍身上搽上石灰粉
令死者腐敗加速

成日覺得
係都有辦法令人死左之後
連舊骨碎都唔留

唔係約定好煲底見架咩 唔好亂諗野啦

極高既火焰可以
比如射你去太陽

講黎聽下，我想聽

搵人連骨將成條屍食曬佢

無啲咁既事，咪撚做傻事

唔好亂嚟
一個不能少呀手足

講好煲底見㗎！

唔準死

定點跳傘入火山口，應該得

時間

唔覺意睇倒內文
希望你唔好咁做
生命可貴，人身難得
唔好做傻事，要同邪惡政權鬥長命，ok?

短時間應該難啲做到無痕
長時間你又會俾人搵到條屍

核爆中心 渣都冇

祝你搵唔到

強鹹食屍體好過強酸

太陽都唔撚係火

認真 我都諗緊依個問題依排

你情願死都唔肯死前做返啲有用嘅嘢？

點解呀
我陪你傾吓 可能我係你知己呢

王水

每個靈魂都有嘢要學，你今世學唔到，下世或下下世都需要學。手足請三思

人無事先做到世界冠軍

巴打有冇興趣賞面同我去食告急黃糖水店

一路好走

去第八站飲下糖水？

黃大仙架

對一個想你死的政權，活著是對它最大的挑釁。

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

另一個世界 = 這個世界

Breaking bad

以前都有諗過死，但係而家唔會咁諗。

不如比2個月時間自己？到時你可能搵到個好啲既解決方法。

老死，冇遺憾先得

強酸?

"有栖川七七七"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我寧願你初選走數都不想你死。
利申：我兩樣都想。

唔好啊喂

食屎啦你

識得表達你嘅想法係一件好好嘅事
如果你對生活無力，我建議你首先將焦點放返喺自己度
放返喺你呢一刻可以做啲乜嘢令自己感覺到成功感、成就感
外在環境我哋個人嘅力量的確係改變唔到，但你有能力去改變自己
相信我，改變到自己嘅思考模式，你見到嘅世界就會唔同
you will never walk alone but enjoy the moments with yourself

唔好

You are an hero

要睇下屍體係咩情況。

首先，有無人可以處理先？
——無人處理到基本上只會維持原貌。爛左都係咁話。
——eg 屍體係仰臥死？吊頸？俾人扑頭？心臟病發？未爛到剩低骨頭之前法醫都check得到。（有d痕跡會留係骨骼度，呃唔到人）

其次，伏屍位置係邊？
——大廈入面，第三日左鄰右里一定頂唔順臭味投訴。
——夏天爛得好快，如果無凍起仲會發大變巨人觀（Don't Google it please），屍液會黐實屍體同布料（let's say 床單），地板有印抹唔甩。
——如果鐘意靚（尤其絲打）真係唔好揀土葬，在天之靈見到自己發大爆開爬滿蟲蟲都幾難頂。
——野外？終有一日會俾行山人士搵到，有關注度的話就好難掩蓋你想掩蓋既嘢。

再者，如果屍體真係咁好處理，又點會咁多人兇手落網呢？
——石屎封屍。真係好蠢，除非你沉落大海，但首先你要低調搵到原材料、夠力運走呢幾百kg，再避開所有Camera同路人，租隻船去海中心丟左佢……
——硫酸溶屍。難題係如何獲得原材料。而如果你有咁既知識同渠道，應該好快會被轉變調查途徑（失蹤到謀殺）既警察懷疑。
——肢解分屍。碎屍期間發出既噪音很難避免（尤其你住在人煙稠密既石屎森林），碎屍時濺起既血沫會成為第一現場既證據
，碎屍所需要的刀具、體力足夠嗎？（豬肉佬把刀唔同菜刀啊，唔夠力小心斬肉變左斬自己）處理屍體需時1-3日，需要準備雪櫃，分屍途中難以避免招惹蒼蠅。如果幾日無返工返學，真係……好難唔令人懷疑啊。

結論：
親愛的，殺人是一件麻煩事，殺自己則是將所有麻煩丟給在世之人。如果有咩實在諗唔通，不如同大家傾下？
單純想攞靈感，請繼續討論。

PS：本人言論僅為學術討論，並不涉及任何教唆或違法行為。:-)

唔好死
好多手足想好好生活都唔得
我地要代佢地行落去

法醫人類學家：剩低骨都得

同埋一般淋汽油燒屋呢ｄ係燒唔晒條屍的

冇
所以唔好去死啦

死後有1/5機會投胎做支那豬，你諗清楚先